原來客什米爾仲動盪過香港

直接跳過國會 被印度總統下令取消獨立自治 廢除一國兩制 斷網斷電

而呢個小國 仲要分3個區域

1，左邊屬於 巴基斯坦

2，右邊中國邊境

3，下方印度主權

而中國口交部強烈譴責印度單方面修改國內法律 取消一國兩制 損害中國領土的主權 這一做法不可接受

五十步笑百步

危害國家領土完整，出兵未

亮劍未

咁其實個世界發生緊好多事。

其實香港呢件事無我地睇得咁大。你估外國人真係會好關心香港發生咩事咩。正如南蘇丹發生咩事，又有幾多個香港人有認真了解過。

今日信報沈旭暉有講

你問十個香港人有九個都未必知在那裡